唔明tom hardy邊忽靚仔

成個金鐘毒撚咁 個頭勁油

Warrior 型到

邊個話佢靚仔? 型之嘛
同埋個人認為佢演技好

好肥

有佬味 型仔
靚就見仁見智啦

j佢把聲

肥

佬味同型
係唔靚仔

年紀大左有d佬味真係唔同d

你不如放你自己張相比較下先
咁樣公道d

直秒樓豬

弱智仔咁樣

其實又啱喎

型呢家野好難解釋

唔怪得次次見親佢都搵啲嘢遮住個樣一係就留鬚